{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6842393'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-01-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "집밥백선생 백종원 김치찌개 레시피"
    },
    "text": "おうちごはんペク先生ペク·ジョンウォンレシピ\\n\n家庭料理のペク先生に出てきたキムチチゲを作ってみました。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : キムチ、豚肉、玉ねぎ、青紅唐辛子、長ネギ、豆腐、味噌、唐辛子粉、薄口醤油、刻みニンニク 、レシピ : 野菜は食べやすい大きさに手入れして準備しておきます ペク·ジョンウォンキムチチゲのポイントは豚肉が持っている豚肉の油を抜くために味噌を溶かしたお湯で煮る方法がポイントです お米のとぎ汁をご利用いただくことをお勧めしますが、なければただのお水でも可能です 20分くらい煮込んでも十分です ここにキムチを入れてくださるんですが、ペク·ジョンウォンさんのおすすめは31の割合ですが、個人の好みによって量は調節して入れてください キムチの汁をスプーン1杯入れてください ここに薄口しょうゆ 12スプーン きざみにんにくは 1スプーンを入れて色味のために唐辛子粉を 2スプーン入れて煮込みます 準備しておいた野菜を入れて煮込んでください 仕上げに豆腐を入れていただければ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペク先生のキムチチゲのレシピはどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの材料には何が必要ですか？",
            "answer": "キムチ、豚肉、玉ねぎ、青紅唐辛子、長ネギ、豆腐、味噌、唐辛子粉、薄口醤油、刻みニンニクが必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲのポイントは何ですか？",
            "answer": "豚肉の油を抜くために味噌を溶かしたお湯で煮る方法がポイントです。"
        },
        {
            "question": "お米のとぎ汁は必要ですか？",
            "answer": "お米のとぎ汁を利用することをおすすめしますが、お水でも代用可能です。"
        },
        {
            "question": "キムチの量はどれくらい入れればいいですか？",
            "answer": "キムチチゲのレシピではペク先生のおすすめは31の割合ですが、個人の好みによって量は調節して入れてください。"
        },
        {
            "question": "キムチの汁は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "キムチの汁はスプーン1杯入れてください。"
        },
        {
            "question": "薄口しょうゆは何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "薄口しょうゆは12スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "きざみにんにくは何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "きざみにんにくは1スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "唐辛子粉は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "唐辛子粉は2スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "仕上げに入れる野菜はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "野菜は食べやすい大きさに切って準備しておきます。"
        },
        {
            "question": "最後に入れる豆腐はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "仕上げに豆腐を入れていただければ完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 396
    }
}